[多圖][持續更新] 大陸人老羞兼嬲嬲豬

睇唔到圖。。

票都冇得投死返去大陸啦

全世界晚安（香港除外）

滿地玻璃碎

美國人表示睇緊cnn

我地唔撚訓，成晚慶祝呀！

今時今日都仲係到打飛機
錢又冇，票又冇
學人指指點點
笑撚死呀叔我

等佢地幾時俾政府收屋，俾武警打，再出嚟講多次依 d 說話先啦

71.2 %投票率

要彰顯公義！要去天安門彰顯公義！要主席給14億人一個説法！

全世界早抖（中國除外）

香港要你扶貧,ON撚99
年中送幾多錢上去
大陸天災香港捐幾撚多,ON9

有邊次唔係香港捐俾佢地？
仲喺度9up話我地要佢地接濟
真係笑撚咗

和諧 和你老味

冇得投票係酸既

屌! 佢哋識條撚咩，從來無權投票嘅唔該彈開啦!

真係每次覺得攰嘅時候去微博睇下，即刻有曬動力，直接咁話比你聽咩都唔做嘅話過多十年香港就係咁

班傻仔真係慘 連選舉權都冇

繼續忍聲下氣做奴才算啦

太監笑人扑嘢

支那人幾時一人一票選國家主席

啱呀
開心到訓唔著

Push

死返大陸啦咁唔滿意

禁入去睇到

大陸嬲嬲豬
DDoS 咁

唉好撚好笑
平時剩係睇黨媒，一時之間接受唔到現實

哭喪咁款真係睇到我心都涼埋

恭喜終於過到peak

贏既人星期一全部同我去Poly救人

成班死太監

香港的事純粹香港內政，不容外人說三道四

從來都係香港比錢大陸
講撚到大陸比錢香港咁
豬真係豬
睇下啲天災啦你老母
你成個大陸捐既
加撚埋都唔及香港捐既
新聞有賣架支那賤種

距地真係以為可以繼續「好好生活」，死到臨頭咩都唔知

啱呀

熱烈地彈琴

擺明輸撚哂都仲有野講
五毛理論真係一絕

年年咁多中國企業係港股市場cap水
咁有錢就唔洗係香港呃錢啦

知唔知醜？我地拎支那d錢而家邊個拎邊個呀傻閪？你叫黨cap撚少陣香港水都偷笑啦

唉你叫佢哋收皮啦 民意已經好明顯

啲柒頭講到可以影響共產黨嘅政策
共產黨要點對待香港關班柒頭傻閪撚事咩

票都無得投死返去啦

正，投泛民無錯啦

聽日仲有無黎明行動
救poly？

理大嗰班點㗎

這故事的教訓，黨是不可信。

香港人開緊香檳晚安唔到

香港事務不到外人說三道四

其實支那最多係3毛同自干5
少數自干5比人昆左抵燃死

通常呢頭愛完蟈
指點完江山
嗰頭就會被人收樓
好靈驗

以後每次要捐錢都搞遊行反對

鹿彤醬叻叻豬

我真係唔撚明 佢哋自己票都冇，連賤民都不如
點解仲有面喺到呀吱呀咗

香港點關你班賤民撚事呀

永遠都係太監教人屌閪咁
好志在但把口就講到who fucking cares咁

不過都再次證明中國人當香港人係世仇，明明香港人喺歷史上從來冇加害過中國人

點訓啊，睇點票

關你地撚事咩支那狗

支那人做咩投香港區議會

一班冇投票權嘅垃圾學人講民意 笑撚死

日撚日睇埋啲假新聞
以為好熟香港政治

你地幾時投票呀

票佢地都無得投啦
嘈條毛咩

哇啲人真係覺得民主係唔好嘅嘢黎喎
咁你地一世做奴隸啦
香港光復重生之後睇吓邊個笑

香港選舉又要關佢地事.....
百思不得其解。諗下過年有冇豬食好過啦。

佢地成日以為金融風暴係佢地幫左香港
話咩成個外滙儲備比哂香港
我真係聞所未聞睇到r哂頭

個個係度講由香港死扮撚哂野
隔幾日咪又係死落黎買野

班友真係生番泥
中共無香港融資死你班友死左十世啦邊個靠邊個呀

連中央兩個字都要打zy嘅人好意思係度講香港點點點

四川地震都係我哋捐大量錢救佢地啦
冇香港就出入口平台
大陸連肉都冇得食啊

做*

屯門河妖輸嗰區 真係慶祝到好似香港贏世界盃咁

呢個真心笑撚死
大陸都唔知幾撚時有比過錢比香港

香港是美國的 美國日光日白 香港當然不用晚安丫

票都無得投學人講政治 哈哈

民主同自由啊 你識條閪咩

中國式思維
所有人都錯 淨係得我岩
全世界都想蝦我

大6人知道越多越好

Popo都癲撚左
你地真係以為有好多人撐你地？
收錢架炸

🇺🇸🇭🇰🇺🇸

回力鏢？

香港兩隻字都打唔撚到仲學人評論人地投票
繼續打飛機啦太監們
呀, 唔好意思, 唔記得你地連條鳩都冇

香港玩完要你地RMB去救

大陸洗腦好勁
抺黑加大中華膠

調撚返轉
你交2千條命嚟
再搵幾十萬人
出嚟食下TG
我俾返啲議席你

cls唔怕死

金融港亂了，你真的過到好日子嗎？

大6人認證香港地位

關佢地撚事咩

好可憐 好酸

食屎啦支那狗

清醒人

唔好再更新啦
我射到冇野出啦

關佢地撚事咩

btw 大家開心想慶祝之餘，唔好忘記壓力大到精神開始有問題嘅Poly手足

捐咗啲SARS落嚟

為什麼要看一群不懂事實真相是什麼的人發表意見 他們那麼支持何妖 快點請願把何妖請去做大灣區區長吧 我是大陸人 我歡迎何妖來大灣區稱霸大灣區

大陸豬 酸到出汁

笑死

好撚酸啊Dllm

驚！當中國人在睡覺的時候，美國人卻勤勞的工作。

邊個扶邊個貧都未搞清楚

平行時空
等佢地有得投票先再講

差d射左出黎

第一，關佢地撚事
第二，post呢篇文比佢地睇：

今日終於明白點解「民主是個好東西」

咁強烈嘅對比，簡直係當頭棒喝。

星星之火 可以燎原

生氣氣了

班大陸喱連投票係咩滋味都唔知呀
利申：第一次投票

吃不到的葡萄

呢條女啱叫

睇下呢班中蟈人 相信好多上一代都矇L咗先信中共兩地一家親

笑死,一班井底之蛙同太監討論緊正常人的投票

建制派俾大陸同胞割

係咪手足嚟光復香港

惱唔係老。。。 懷念肥絲大隻

關你地撚事咩

佢講得無錯喎
呢個真係一個極不公平嘅環境同極不公平嘅選舉
選前禁選民查冊
然後種票 老人院一車車 掌心雷
蛇齋餅糉
咁樣真係好唔公平架

佢地究竟活係一個咩世界
我自小從未真實見過蠢人嘅腦
宜家開始懷疑有啲人個頭入面
係唔係真係有個腦係度
會唔會打開左入面係空架呢?

Push.

真係好撚好笑

塊地好硬

記住以後唔好過黎就得

班奴隸話外人點解唔同佢地一齊做甴大大既奴隸

美國人起身睇緊星期日football啦
支那人早抖

邊個係李姐同梁姐

支持14億人一起
爭取投票權

把香港廢青拉下
再投支不支持習大大

cant agger more 扔落海都唔撚比支那豬

想睇埋藍屍反應 SAVE HK 果D

叫佢地番大灣區住同埋抖支那公安/民警份人工睇下肯唔肯

種族滅絕支那人就岩
地球禍根！

鄉土都係

個mindset同班狗一模一樣 個腦淨係識食玩瞓同海底撈
同豬無異

微博嗰班警犬有咩感想

佢去左邊

popo 真係睇得自己好大

市民自衛反抗都會被拉
教師講粗口被指犯法兼冇份工
死左咁多條屍冇可疑closefile
除左高層商業毒品犯罪科
家陣都唔洗打劫銀行 玩網戀都賺幾百萬

軍裝幫手抄牌仲會做乜
一路都係黑食黑。

如果市民冇阻礙 101都ko 黑底

中共最擅長調轉啲嘢嚟講
佢啲賤民都係
貪官貪撚曬啲捐款聲都唔敢聲
乖乖地繼續食住草做韭菜 等強拆啦

其實班大陸人係咪唔知721單野？竟然話何妖正氣？

呢22年十萬億拎左都有
仲話捐比香港
屌你老母死汁那豬

何妖正氣？笑左

種族滅絕支那人就岩
地球禍根！
支那人無一個係無辜！

我放長雙眼睇上海同深圳點取代香港

唔係我地要獨立
係你地自己割

依班on9真係好撚煩
香港關佢哋撚事咩

想睇啲藍絲page嘅反應

緊急
緊急
緊急
青衣康盛 3百幾票有問題 種票嚴重 康盛要記者

乜都俾你睇透曬

係香港人養大班支那豬
而家養狼狗咬春袋

管好自己的鼠疫先啦，7頭

就係豬都冇得食先係到9UP發洩
扔舊豬肉落地下成堆支那仔沖去搶

票都冇得投既支那狗冇資格說三道四

牆內經常都說上海深圳將會取代香港，將會幾年了？

黑底個支先係港旗

無錯
全港二百幾萬人都支持扔氣油彈

滾啦支那賤畜屌你老母死垃圾

救理大

你D圖就死撚哂

個頭像係台妹，影成人寫真，我懷疑係巴打扮嘅

有無多啲圖cap上黎呀喂

輸唔起就輸唔起啦

一堆寫簡體字既人 忽然關心香港，心照啦仆街 五毛

嬲撚到呢

通常咁多口好快就會被黨懲罰

無分別

知道左之後我個選區都狂歡
但明明未點完票

使你救？
找番四川地震同華東水災條數先同我講野啦。

唔好話價值觀，大劣人連基本認知都有問題

以後咪撚理
多撚謝

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

好貼！

E家最好就係反攻微博 屌鳩中共5毛小粉紅
最重要要將香港實際幫中國幾多野俾普通人知

太開心

拎香港人錢笑鳩香港人窮
仲話自己接濟香港
痴撚線國家

原來藍屍一直以為自己佔大多數

On9 有撚錢扶貧咩？
咁撚有錢就唔洗每日150隻黎香港吸血啦
掉撚轉d野黎講，等做低端人口俾支共趕到冇屋住又冇得出聲仲以為支那真係自己想像中咁撚強大有錢

實命登記，講真話要死的，不用太在意中國人

作為香港人 笑緊你地班蝗蟲咋

只有我地成晚有得狂歡慶祝

建設民主中國

中yang，字都打唔撚到學人講自由

咪理班傻閪啦

香港內政關你地中國咩事

其實係佢哋打中央呢兩隻字就會俾人bam

建老母比較快

//香港玩完，總不能拿我們的錢去扶貧吧//
佢地係真心覺得香港係靠支那先有咁既成就連莊閒都未分清

撐中其實唔可以投票，因為中共唔想有民主

野蠻国家講投票？
班生番連票都冇得投

笑撚死

偶爾有清醒嘅人但其他人真係

我地先係大多數

佢地以為黎洗錢等於接濟

但宜個經濟活動只不過係簡單嘅一買一賣

佢地真係當左洗錢就係上帝

但唔識反省一下

如果大陸啲嘢係好嘅，佢地又洗咩落黎買嘢

算吧啦

佢地個個以為自己係諸葛亮,根本呢班無教養既垃圾就唔配上網

一個無得講政治嘅井底之蛙笑有得參與政治嘅人唔識政治就好似太監話人唔識屌閪咁好笑

覆佢嗰個TRUE_ARMY玩命

支持!

佢地連票都無得投食屎啦

好好笑嬲嬲豬呀快啲向你地嘅甴大大上書請願即刻放棄香港呢個爛鬼漁村，不過小心被消失喎

[幾百萬人選擇港獨,中央不要手軟了]
笑死,講到尾都係輸唔起,香港人自己自決都唔比,好彩呢個世界有美國主持公道

唔好笑，佢地真心覺得係，證明洗腦滲透好恐怖，日本同德國俾盟軍打到仆街咪一樣大把人盲撐，政府又粉飾太平，唔撚打到首都德國人都唔知道輸緊，天皇唔公開投降佢地仲以為有得打

上面又係度吹緊朱鎔基乜乜乜喇

個個都總書記上身咁
票都冇得投幾時輪到佢地出聲

呢大陸狗經過呢一次選舉，更加要反思啦

唔係學熱血係度屌票

喝地溝油嘅命 操中南海嘅心

夏蟲語冰

你班支那人投過票未啊

大陸狗快啲執返好啲玻璃碎先？

係近年開始佢地鳩吹呢個風向,仲有08年果次又係鳩吹話救港
同埋貴賣水電講到係恩惠咁

真勇士

大多數投非建制 = 香港病左

不如咁講
佔全球人口少部分既精神病人通常都會話自己冇病😀

不要拿我們的錢去扶貧 我可不願意當年大陸改革開放 仲係農村嗰陣 係咩人第一批入去設廠投資幫中國建立經濟呀 係香港人呀 班大陸狗連邊個幫邊個都未知

哈哈哈哈哈
今天吃葡萄了嗎？🍇

佢地真係好撚細心
知道我地開香檳唔會訓 不和我們說晚安 哈哈哈哈哈
今天吃葡萄了吗？🍇

香港呢邊開緊P呀，同志

講真啦
我d大陸朋友基本無一個係覺得/知道香港一直輸血比大陸所有嘢都係大陸比我地（水電媒食）講係旅遊業吊住我地香港條命
憨撚尻

想講香港8成GDP係房地產同電訊+水電煤
最大比重係補地價
LOL

大家可以去baby kingdom 笑下

哈哈哈哈哈哈 斷你老婆水呀
香港唔撚飲你地d水 身體都健康百倍

關你地大陸西咩事

哈
最叻就係講
支那賤種

豬一般的發言

頂唔順咪移民囉 冇人想你地留低
反正我地民主呢班係大多數

係呀！！！！
完全唔知道香港人無撚囇d錢
捐血比佢地屌佢老母愛支那

好耐無睇囇全部連登comments
好開心好治癒呢個post

佢哋成日話元朗人保家衛國，林卓廷帶暴徒去元朗搞事

解釋下點極不公平

冇真普選=極不公平的環境
831框架=極不公平的選舉

拉埋廣東指日可待

支語殘體字低質係事實
唔係覺唔覺得
事實就係你地文盲冇文化原始人

好驚呀 佢話大陸到時唔會幫香港扶貧呀 嗚嗚嗚

弱撚智？

中國早啲抖先啱呀

“其實我倒是挺期待這群牛鬼蛇神上台後會把hk糟蹋成什麼樣子”
等立法會選舉贏左，全民選特首再講啦
咁多年建制當權咪搞到咁囉

“廢青對大陆的認識還在數十年以前”
Sorry, 數十年以前的大陆言論仲自由過依家，民智都高過依家好撚多
哩句說話簡直係高估你地

D撚樣唔會記得，郁d就叫開槍殺港人。死大陸蝗

講得出香港經濟差對大陸冇影響，咁咪試下囉

算吧啦
你認為班韭菜會知咩

問過大陸人
佢地以為四川地震
香港冇捐過錢
以為北京捐最多

期待 #社會主義鐵拳

香港同你班大陸狗唔同架傻閪

名

屌 到時大陸出事咪又係搵香港幫 屌

佢地識西投票咩

我認為中國應該馬上進行公投，公投內容冇所謂啦，就刁種到底似唔似小熊維尼啦，我一定投反對，明明就係小熊維尼似我地偉大嘅黨主席

明天全市，推薦點大灣區的好股

要過70%建制派鐵票先唔會影響選舉結果，今次只不過係掹車邊咋！香港人以後必須要靠手上嘅選票先可以決定自己嘅未來，唔想重蹈覆轍就要踴躍投票。

你話自生自滅㗎
唔好又得個講

成班太監係到講屌閪會有性病
我見過 我真係見過

屌
有隻蝗話人生第一次投票

仆街
蝗入侵警報

日日吹免費菜肉水電都係中國俾
所以先會威脅話斷水斷電

真係笑撚死

1蚊都未洗過佢地

請不要干預香港內政

You don't even have a fucking vote.

這就是美國一直領先於中國的原因！

醒未呀？

求吓你哋唔好再理香港啦

呢點我認同，不過今次手足門叫醒左好多人，同時証明左777條閪婆係港獨2.0黎

都有可能喎尼老d定習大大老d認真問

理佢地班on9!

比大陸人認清現實都好，喺微博已經見到好多人開始話平時睇開嘅新聞聯播係自我安慰

其實睇哂咁多圖有d大陸人係有腦，有個話翻牆睇直播見到d本應唔應該見到既野，就係派利事比老人家，仲問其實佢地係咪一直被蒙在鼓裏，建制先唔係好人，呢個正正就係大陸近幾年打vpn既原因，聽講近期佢地加強左打vpn既野，佢地之後翻牆會更加難

口水多過浪花講得幾好 如果兩個選都贏左
真係解決到所有問題

支那狗真係無得救
擺在眼前嘅民意都唔撚相信

李姐會唔會係理解咁解?
梁姐真係唔知

扶貧香港

你是猪嗎？

400既70
都有300萬人呢

正解

話條路我地揀 話我地仲係俾人呃嗰啲可以縮返入老母個閪到先過撚咗五個月 呢啲就係民調 就係全港大眾嘅民意 就係唔撚妥呢個保皇黨同個政權啊

習憲帝親口金令:不可妄議中央

佢地咁多年比我地呢個地方踩到無曬自信

同志，你的單程選票已備妥。

一人一發，永不落空。

開心到全office放假

中國分化撚

班閹人竟然講得出民意爛透

唔企你自己果邊就話人民意爛透
呢班中國人真係厚顏無恥到極

佢信 佢話我地無做好愛國教育
話我地諗法有問題

佢地有得投票先行出黎講野啦

比人意想控制到個人on99
真係咩都講得出

輸打贏要 收皮啦 票都冇得投

真係有人以為自己沉默大多數

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

佢地果然唔知咩叫時差

啲錢比人貪撚曬仲幫人數銀紙大陸平民條命真係賤到貼地

係支那
香港大陸係元朗

鞭啊 鞭啊
往死裡鞭

班大陸仔俾人呃以為香港水電都係支那免費供應

支那人冇票投，精神錯亂！

大陸有閪錢咩
仲話會拎大陸啲錢俾香港喎
你唔係拎鳩我哋啲錢偷笑啦
你老母中國建築啊
港珠澳大橋幾百億啊
你哋大陸有閪拎個錢過嚟啊！

啱呀 講番起嚟 香港真係好無辜 大陸成班讀埋哂d 偽歷史 明明一直以嚟都係香港幫緊大陸 依家好似養狼狗咬心口咁 無情情比大陸人屌到仆街

仲有好多人未登記做選民

諒解？

香港最低人工都萬五蚊 大陸狗d人工得3-4000 1萬對佢地黎講已經好高仲要

唔好咁啦
班傻閪仲覺得我地無咗大陸就會死

呢班畜生票又冇得投
又成日受香港人恩惠
竟然係度吠

出盡閪招都輸，我對共產黨好失望

冇權投票就唔好出聲啦
成地玻璃啦

佢地話廢青暴徒搞事
何妖帶領白衫愛國愛港人士保衛家園喎
強國班傻鳩日日就係睇埋呢d 「新聞」

警告支那人咪再干涉香港內政，並應停止任何方式插口香港事務，罔顧事實、混淆事非，違反公理。奉勸支那的一些人，不要在這個時候跳出來假裝慈悲，自己不過是個泥菩薩。

成班柒頭得個吠字。

不過我地今次票數差距其實都真係得64，之後真係要諗諗

我地可以自己照顧自己，麻煩popo都唔好白豆人工
popo你有出糧嫁

最新講法係話冇共產黨既話香港人仲係人地國家既走狗
要感謝黨
痴撚線等你有得投票投走共產黨先討論有定冇既問題啦白痴